想問下旺角而家有無落雨

身邊無窗睇唔到

推

無

Thanks
聽到聲唔知係咪落雨

有

我近太子，見到閃電，但無雨

派錢未